經常着格仔衫既女仔係咪多數都係毒絲？

有個女仔好想識 同媾佢
佢衣着好簡單 從來唔着裙 淨係着長褲
同埋成日着格仔衫
係咪多數毒絲都係咁着？

做咩姐你

毒絲著tee/ 雙色tee

毒絲冇出過街

明既

其實都係睇成個look姐

真毒應該係睇樣就睇得出

正

屌

唔通扮毒呃你呢種鍾意毒絲嘅男人圈又同你講咩